今日睇新聞覺得香港真係冇得救

雖然香港冇得救不嬲都唔係新聞 不過今日睇新聞真係好大感受
而家FCC果個外國人出黎幫香港人爭取新聞自由 言論自由…
香港人都好似冇乜感覺咁
覺得自己乜都做唔倒
果個作家本身都唔知佢係咩人黎
想係香港搞個講座都俾人撚到…

明日大嶼俾政府強姦 都係叫兩聲就算
東涌變左don't ever go again就唔關我事
Kong U變左香港市第一人民大學都唔緊要啦 我都grad咗
做雞俾人整痛都識叫唔好啦
香港人除咗俾人阻住返工 幾時先會識出黎講唔好

想講係我個藍絲老竇都覺得今次入境on9
其實香港人可唔可以做返啲野
令政府知道
我地重視言論自由 新聞自由
睇住呢個地方咁沉淪落去真係好心痛…

1997之後已經無救，只係有人後知後覺...

想知樓主除左開post做左啲咩救港

我都想知你做過乜

見樓主講到 其實香港人可唔可以做返啲野
真心賜教 又要俾你問我做過乜 之後變引戰post嗎

this city is already dead

老馮要做?
大把人爭緊銀行幾百萬
班記者幫唔幫到手

知又點？除左走又可以點

成個po 都係樓下問樓上
想知你做過乜 個個都答唔到

供樓樓奴就好似簽咗張賣身契咁乖乖地返工
其實係另一種嘅維穩方式

你除左開post仲有做咩野？

black magic

對香港無期望就無失望

哦

早幾年啲黃絲朋友們一個二個幾撚大抱負
而家一結婚買樓個個靜撚哂
好撚現實

日經

只係想攬炒喳
反正毒撚爛命一條乜都做唔到